[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4537)

開定

有

連登大勝日

大船開出

真

連登大勝日！

唔絕殺真係針撚死 多蒙特2.5b 猁盤 垃圾LA盤都針咗20k

多蒙特3.5b先啱

RB萊比錫 又係派錢波 馬會今日好有良心